區議會新玩法

咁多區嘅區議會出聯合譴責警暴 要求佢哋執行社區巡邏 否則各區成立巡邏小隊 並要求保安局回應